三國志14係咪已經超越三國志11？

三國志14
三國志11
利申：仲玩緊11，諗緊買唔買14，不過14好似無mac版，ps4個操控麻麻

三國志12, 13都中左伏之後唔會再比錢光榮賺

得罪講句
14除左cg人物靚左D同ai好D之外
11完全屌打14

睇過14好似好玩過12,13好多喎

笑左 14 戰略性已經完殺11 啦 仲有持續更新
11一個混亂已經完場

mac機裝個windows系統咪得 我見D人都係咁

14 內政好撚悶

14算唔算係13加強版

冇得控落order之後由佢地自己打真係不了
當然11有好多屈機野好唔公平
但起碼可以手控已經差好遠

我當你11你有5座城 我睇你點管囉 按到你想end game
14個內政唔係淨係放人咁簡單 要睇時機

玩左14係唔會想玩返11

11個平衡差到pk比埋sire你咪又係平衡崩壞
你鐘意手控戰法咁無計 但14綜合一定好過11 14都有手控戰法 不過一用就屈機

三國志11要用sire先好玩
唔洗係咁合併建築

講到咁 想試下14

而且14有得自創個性同戰法 呢樣已經有11sire功能

唔用合拼建築都係會按到手指痛
不過11合拼建築係多野玩既 呢點唔否認

呢樣真

14係9既超強化版
神將比人cut糧一樣等死
內政官+據點數又好影響戰力

仲有好多改善空間但已經有晒神作底子

本身玩三國志就係想玩戰棋
佢改左個玩法又唔係特別好玩真係好趕客
依家要睇D人仔係道自動打我真係玩其他game算

最慘係一開就知要坐低幾個鐘
搞到唔係好想開D破左局既

等19號出中途結局再繼續

最緊要係有11 地圖 棋盤ai係好難寫 睇得出光榮今次寫ai盡左力 不過D兵模名將模就。。。。成本唔夠Cut左咁囉

11手控整得好差wor
係都三國志7,8,9
打杖體驗最差就係11

14收返埋啦垃圾到一個點

有冇得娶老婆先

咁梗係啦
我既意思係如果淨係11同14比

玩三國志唔一定係為玩戰棋wor
戰棋或者即時戰鬥都可以整到好好玩
總之整得好就ok

捉棋一向都係謀定而後動 如果回合制好易屈ai架 好易估到ai判定漏洞 變左唔平衡
但半即時比 就公平左ai
你太鐘意玩11 咁無計
我都係玩過11轉14

我都唔係特別鍾意玩11
但同14比真係唔覺得14個戰鬥好玩
我依家如果要玩即時戰鬥就轉左去total war 個即時戰鬥玩
但如果有一日三國志變番回合制戰棋都會番去玩

12個即時戰係好玩 但無大地圖趕客
同埋光榮都唔係落左好多本整 今集成績係近幾年最好 一句講晒好唔好睇成績

係
內政系統操作簡單左
但整體控制資源難左
唔係靠炒賣軍糧既應該好難夠用
姐係控制資源要花d心思

total war三國算係三國遊戲的經典
好鐘意佢個外交系統

內政似手遊，放人 ，商/農/兵,政策開王佐之才，完

戰鬥畫路線，播動畫，自動打，完

手遊黎計都唔合格，何況同其他pc遊戲比

信長個種最正wor
三國志戰棋都整得幾差

steam好低分

但佢D主公控咩地圖完全唔真實? 利申: 半個鐘退左錢
兩隻都係

想玩太閣立志傳咁

我都有咁既諗法

好想大航,太閣出續作,但就黎廿年都無

睇玩多過10個鐘先講 同埋三國志從來都係小眾遊戲 結論好簡單 想玩咪玩 又唔係未出過試玩版比人玩

未必 近幾近12 13 都係太垃圾 光榮三國志代代玩法都唔同

換左個方式姐, 點樣最快拎到最多資源, 全部都要手動

其實樓主真係想知個評價咪上知乎同bilbili睇 有長文分析 去steam都有長文睇

暫時未有

分數好兩極就真

玩咗14都玩返11 其實各有優點 都好玩

不過14冇兵種就覺得比較遺憾 唔同陣形幾創新 但都希望有返唔同兵種如果兩樣共存就最好

大伏，唔建議

有3kingdom total war 唔洗再玩暗榮

你當陣形係兵種就ok
不過就由 劍戟槍騎弓 改左 鶴翼魚麟鋒矢長蛇果啲

我睇咗呢個

咁講啦 光榮三國志已經唔係主力game來 情懷game來 佢用而家個遊戲市場去比 一定無得比架

即係咁撚樣！無時間係大機到玩，暗榮可唔可以出個ios/ android 版（要100%移植）黎玩玩？

貼吧到我見有人移植左去手機 btw我唔知點整

14唔玩上級5星真係冇咩意思
太簡單
如果玩熟左既可以玩埋禁提案禁外交
5星當中又有分易同難 例如
200張綉 依d算簡單
207荊南四天王 依d算難

玩total war好過14

要講既11仲低能啦
最難都好,六圍全1都照可以屈一堆秘技
咩荊南四天王,白虎,公孫淵打法全部一式一樣
所謂起建築又係有晒公式

岩既
其實所有單機game都有一條最有效exploit既公式
差在用簡單勢力e.g.曹操，連搵依條公式都唔需要，直接輾壓過去就game end啦

好似連登都大把hater
半個鐘退錢加負評連遊戲機制都未摸熟啦
我見有個game評仲好笑，整一堆自創神將玩黃巾劇本咁撚樣黎評三國志，真係人唔笑狗都吠
唔知佢有冇how do you turn this on試玩世紀帝國

三國志14好好玩喎

唯一既就真係貴囉 我淨係可以咁講

算數啦 師兄 佢地覺得唔值 同其他遊戲比價錢太貴 會買既自然會買

日文版有

而家三國志仲出唔出好似8 10 個隻武將模式？

講真玩14上級統一一次之後玩返11
覺得11唔夠14好玩 操作禁到好撚煩
14有得cut路黎以少勝多/弱武將打勁武將
武將多，但係每一個都有用

13 咪出左 不過垃圾咁解

超級神將

14有咩？

內政 運糧

驚咩 咁揾料係咁 古今中外都要參考 咁何況光榮三國志14主力市場係中國 比人block咪block囉

如果鐘意三國志9，咁14會啱你玩
集集三國志都唔同，啲人唔鐘意嗰集玩法就屌到變垃圾啲game評完全得啖笑

我都幾鐘意三國志9，不過剩係唔鐘意佢d異族太多兵，好煩

加左新個性 肯定封神 今集

400 幾蚊
仲要未完成版
威力加強仲要比多份
唔會再比錢買

咁係師兄你唔好彩光榮唔係代代都咁正

我本身都好鐘意玩11
12同13 真係唔岩我玩, 冇玩到
我自己就鐘意14 偏向打仗>內政, 11既內政係幾正, 但真係禁到手指痛

11玩法本身正正常常
但部隊帶糧可以帶足400日
同佢輸送部分嘅補給功能重疊哂
仲要有啲人技能太屈
諸葛亮 馬謖 龐統可打遍天下無敵手
仲有一堆唔同玩法 整game嗰時肯定冇搵啲資深玩家試玩

14 不了 心目中最愛都係7

一句講哂
要俾四舊水
you deserve better

14最好玩WO

有兵種就完美

11隔咗幾多年大量mod可以玩
14唔知

如果14喺11嗰個年代出咪好玩囉
而家咁嘅年代就好落後啦

可能接受唔到新野，仲玩緊11

傻閪暗榮根本唔知玩家想要乜

唔會啦...唔夠整隻垃圾手機GAME賺錢
低成本, 賺大錢
幾個傻仔課金等如以前賣幾萬隻碟

10打手here

14係我唯一一隻爆完一個劇本再爆其他既三國志

係咪得我一個人鐘意12同13

14同d on9放置play手機game有咩分別

第一年玩三國志

其實有問題既係連登仔
台灣streamer講b站
未見過觀眾有咩反應

建議你放款呢兩代...
邪教黎

玩緊4、6

屌 14行軍速度慢撚到我訓
我開2萬兵加攻城 慢撚到十幾局都行唔到我想打既位

但就係因為個移動系統先體現到入蜀難 曹操冇水軍人材比孫權喺水上屌打

呢樣真係要改

水上如果無樓船又係行得慢到嘔
未行到去港口就被人自動包圍斷糧

正解，爆過十幾次都覺得11唔好玩。

個個話9,11神作
12,13垃圾
10代好似做左毒撚咁冇人理
利申最鍾意10代

11最好玩係堆mod+劇本吧 我所有中史都係係玩11時學返嚟

12我嘉

13不了

用過三級船完全返唔到轉頭

我喜（typo)

仲要孫吳班人大部份都係有水上作戰個性
開親水戰都係要死勁多人先贏到
完全將長江天險複製出嚟

正

8-14代玩家，11要起全level3 building 諗起都煩。

14其實唔差，兵糧係前所未有咁關鍵。有啲人話不如玩9，但玩過就知兩回事。

10代好攰，唔自己親身坐陣守嘅城，畀AI守凍過水，大佬畀埋最精銳部隊畀AI都輸。

不過10代用投石機sm電腦就爽嘅。

你有冇玩過啫

10代D人話場杖贏輸睇城防加上D ai弱智

咩年代呀仲玩三國志

唔准你咁講 光榮歷史game好玩有得整孫武范蠡 diy個性

又話手機game
點解連登仔咁鍾意用手機game黎形容啲自己冇玩過嘅game

而家先真實，仲改？行軍速度睇陣型同睇地型，唔同之前幾集咁去邊都係一樣速

井欄機關槍來超勁 軍師加機關槍 2隊滅幾萬

兵器山地一個回合行一格真係有D過份

焗你要出長蛇
其實最好係根據武將情況去調整
不過咁樣好易造成有啲武將變成係無敵
而家嘅設定喺遊戲平衡方面還可以接受